今日嘅問題唔係塞遊客

宜家人瞓左係arrival 好攰個人好down
話說今日我有份吹雞去t2 因為你既然要塞 就一定要塞埋t2 大約1530嘅時候全部遊客都係t2出境
但估唔到政府唔cancel飛機將個畫面變左塞鐵咁樣
可能我哋上左departure係衝動 但今日最大問題係唔夠人啊
如果夠人大家可以拎完光環又無衝突咁去達到目的
但知道好多人都唔可以日日請假 都無計 大家手足唔會鬧
但大家要諗下機場呢張牌要點樣繼續玩 例如星期六日要一齊入去
成功關鍵唔係塞出境 佢無人照飛照運貨都賺到錢 但如果太多車入去無crew佢就一定要cancel